(台測)特工狂花

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

女教師薩曼莎外表文靜嫻淑，有一個8歲女兒，但她患了失憶症。她不時想起以前的零星片斷，在私家偵探米奇的幫助下，逐漸解開謎一般的身世：原來她是個中央情報局的職業殺手，非常乾練，名字叫做查里·巴爾迪莫。與此同時，她以前的勁敵..

3 05AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野